Kohtu ette sai kutsutud Joosep Sepp ja temalt nõutud,et tema see mõistus,mis Paastu kuu 16mal pääwal mõisteti, ära täidab.tema ei täitud seda,pruukis ikka oma kangust.
Kohus mõistis Joosep Sepp saab 24 tundi wangi trahwi ja täidab järgmisel kohtu pääwal otsuse mis temale Paastu kuu 16 päwal on mõistetud.
Juhhan Summa(allkiri),Juhhan Haili(allkiri),Toomas Uukiwi XXX,kirjutaja Mart Mänd
on 24 tundi wangi trahwi saanud
